高登有人係個面專業分析hkg vs lihkg

笑撚到我
淨係無限放大連尼住政治立場
禿伯有哂證過爆林早洩投共就一句帶過

睇到私怨撚之前都覺得講野正正常常
去到私怨撚個part 佢自己因為人地青政撚就唔用人地既野 咁佢又係咪私怨緊

早洩請返黎個D打手黎架姐 一係就佢自己開分身 高登都冇咩人上架啦 由佢地係個邊噏囉

一日未嗌cut都唔可以郁

依家高登講乜關我撚事呀？？

有笑話想share下姐

睇完高登原因以為係高質post
再睇下面...去到第四點已經笑左出黎

每一個人都有唔同既政治立場。用佢果套唸法，咩網都唔使試啦

邊個app 好用我咪用邊個 好簡單

哦

點解啲人到而家都認為lihkg係屬於hkg+咁撚弱智

講撚到明係hkg+將source code比左連巴
但就死都話係hkg+搞lihkg出黎
抺黑都抹得高明啲啦
況且lihkg係條冚家產block hkg+之後高燈仔全體要求先做左出黎
嚴格黎講係上順天意下應民心係天命所歸

講咁多做乜
早洩你等執粒破產餓死老婆溫臭屋啦

好簡單 信早洩定連巴
我信連巴

其實未開網頁版都唔可以話個介面一樣
除左註冊制度, icon同啲台既名似之外, 有邊樣係"抄"?

介面其實係用緊plus仔自己整果個囉

睇完得啖笑

佢信早洩份聲明信到十足十
扮乜撚分析丫

真係on撚9啲人
政治立場無限上綱
更何況又唔係撐共產黨
呢啲人究竟可以自我中心到咩地步

成日就話撬走高登啲人 搶走高登啲會員 聽到都覺得on9 係咪有自由上咩討論區啊 高登你垃撚圾就唔好怪人啦 依家咁多人過檔 自己諗下啦早洩

who fxcking care

睇完笑下就算啦
關我撚事哂講真
account都俾你bam鳩埋，你返屋企玩你老豆條撚啦

只要上過高登都唔可以上/開新forum

垃圾林早洩抵撚死啦

最憎d人最後加句雙方都有錯乜乜柒柒
各打50大板
走唔走自己決定 洗撚理人講咩

呢隻死熱狗柒撚到

說好的歡迎其他人開討論區呢

我更加唔放心交晒我嘅個人資料比一個中聯辦domain都可以申請到ac嘅網站
最衰冇得del ac
（唔好話係禿伯老作
見到依家咁多人幫林早洩維穩
反正我是信了
以前邊會係咁 )

分乜柒析
佢識閪分咩
不如以用家角度去諗
點解會過檔
咁多日仲用緊呢啲其實冇乜人想知想理既原因
去混淆我地轉場既主因
我依家係用家 我洗閪理呢啲野
手機apps邊個好用咪用邊個
有兩條女想比你上
當依家有一個豬閪一個女神比你揀
有邊個想屌豬閪呀
正豬閪 個腦生係屎忽到？

咁撚樣都叫專業分析

Lihkg 第一點
乜唔係林早逝 迫hog+轉收費 同加價咩？

利申：唔記得

過去笑下先屌

Wfc
重申 係iOS user畀人趕走咗

垃鳩圾

有冇hkg+佢都係慢架啦 睇下依加就知
咪又係線已斷

唔係你個林早洩仆街後知後覺同玩獨裁
洗撚去到咁？一早係你條契弟迫iOS人用垃圾食屎先
你覺得我好地地會唔會轉場？
好好地同人合作唔撚得？
死都要話人地問題 自己D問題就無限縮細

林早洩人iproa唔提

其實係高登一男子既決策失誤
所有事情都可以有唔同方法解決
偏偏佢揀左del app 先激起民憤遮
當初同plus仔坐低傾緩存問題咪唔會咁
根本唬住啲流覽數 想官方app 一app坐大

Plus仔已經主動搵佢傾合作 佢條撚樣仲要高高在上咁 話要考慮 拖鳩人 e家開心唔開心呀早洩仔

連仔有無直接叫我地唔好再上高登？
無既叫乜野撬走
我地轉過黎係因為早洩block 左hkg+ 搞到ios user 要硬食個廢app

坦白講，我當禿伯講既野全部假，早洩講既全部真，咁又如何？
唔通仲要死攬住個上唔到既app？日日上高登睇打手洗版（如果上到的話）？

呢句真

成篇野講到又偷又搶，政治立場都拉埋黎講，偏頗都咁，最後再戴晒頭盔話其實大家都有錯 ，然後求其插多刀

無錯，我想搭車時有野睇下，有得回覆下吹下水姐
你ban 鳩plus 我都要上網架，你個官方apps 又真係廢喎
無LiHKG可能我要上uwants, hk discuss

講得出咁既野，唔係打手就係低能
兩樣都唔好過黎 留番係高登唔該

有無諗過，林早蝕條撚樣開返授權比HKG+ 大家會繼續留係lihkg定高登
今次走係因為高登趕絕iOS用戶，如果佢淆底開返授權，大家會點？
利申：老撚都唔返

政治立場咁又點
呢個係討論區 唔係報紙
除非你話連仔會做政治審查啦
如果唔係我唔明有咩影響

點都好過投共又出賣資料嘅林生先

佢咁樣ban 人法，異見者死既態度，仲叫users 點相信高登係個自由既論壇？
開番hkg+ 都唔會番去

林狗入左iproa, 多次出席建制狗飯局，出賣高登仔配合警犬調查= 夾硬安個罪名比高登，唔公道

連巴自己撐青年新政（佢話），未有任何舉動搞鳩巴打=私怨撚 一定會打壓異見 信唔過

屌你啦打手，呢邊收左皮既話我喱係廁格自己同自己吹水都唔撚會返高登呀

HKG+單野只係導火線迫人出走
打手五毛當道先係主因
以前好多好笑post/理性正經post
之後搞到越黎越冇野睇
管理手法真係好有問題
希望LIHKG可以生生性性搞好佢
起碼有個好開始已經成功左一半

專業分析

早洩開post係咁上下

d打手打一大段字就懶係高質咁

佢真係好似唔撚知點解會有咁多iOS用家離開高登，難道iOS用家都係私怨撚？嗱，我冇話所有。

抄你老母 唔見你話高登抄再舊啲既論壇 on99

依家嘅高登已經唔關我地事

Facebook app同twitter app嘅介面同註冊制度都好似咁佢哋係唔係互相山寨？

其實高登最大問題係第一點，個手機apps正常少少都唔會咁多人走啦

私怨撚走去分析都幾好笑

兩邊都有hashtag 肯定有一邊係山寨啦

低汁打手
拖慢個server
依家走晒咪唔撚拖囉

老泛民思想，唔會檢討，只會委過他人

Cache server會增加主server負擔 有無人解釋下係點解

屌你老母
乜撚野世代 整個app 都整唔好 仲要屌鳩人

用cache server 快左，所以多左人上X登，增加主server負擔

但係而家無左hkg+都係咁慢喎

LM

WFC

佢講私怨就令我諗起個笑話：我生平最憎兩種人，第一種係種族歧視嘅人，第二種係黑人

都廢撚是理d on9仔 成篇廢文

無錯
而家已經係2016 年年尾啦，廢3 既3G 都有42mbps 啦，佢個apps 既速度都仲係行56k 咁

佢會無人上都照瘋狂拎你main server d data

佢根本係同重新演繹返有咩分別

閱

係人都有政見架啦，有政見就唔開得forum 投共iProA又唔提

同埋d 五毛自己假設支持青政嘅人有問題

高登野 唔想理

Bam撚左，不了

你過去話林早洩加入iProA投共，
佢地又會話一單還一單
低智到完全唔想同佢地溝通
困撚住佢地係高登就岩架啦

呢個簡直係歪理，預讀比萬幾人睇會慢過萬幾人去直讀？

睇返高登啲post，我仲未上高登果時（即六年前）已經有唔少人屌緊佢地ser慢

呢度有乜係抄高登？
高登林早洩寫得出呢個介面？

打得多字 隔下行 加下標點就當自己做專業分析

有冇cache server既存在，高登server既穩定性都係咁上下，desktop同m版都係時快時慢，用app上情況更差。

依條友出哂名私怨撚 係都換個名先出post啦

開post又話持平，又要求admin唔好del post,乜原來高登開post要咁做左先？
如果係持平怕咩被人del,定係連開post果個都知admin會連自己友都殺錯？

呢個係高登？不了。

一個論壇亂bam人，老細開幾十個分身佢覺係小問題
然後放大連巴政見同plus仔被bam原因
再講如果咁大條道理bam plus仔，佢早唔講？依家黎玩死無對證？

討論價值=0

個system十幾年都唔整

會員係佢私有財產咩

係 所以佢純粹廢 同更廢

hkg+ 封之前有大把post講要開新forum
係早洩唔識驚仲咁串
而家人地過哂黎 扮死狗都無用啦

N年前未興智能電話已經咁慢啦
分左十幾個ser咪一樣係咁斷線

青狗熱狗泛民狗點仆街垃圾都唔會仆街得過投共狗呀

乜撚野山寨 人地用自己product 自己interface 出其他apps 有乜野問題呀 hkg+個interface 唔係高登擁有嫁囉 佢有就唔會搞到咁啦 on9仔

除左個app勁之外
根本係佢自己不停洗d 五毛入高登
某d 時間完全係閱讀不能

救命 佢肯返出黎未？

睇下呢啲笑話就當真請快啲返去早洩度。

擺到明係打手

睇到username 都知道唔洗再睇落去

你都on9,有乜鳩私怨關我撚事咩，有人開論壇就有人上架啦。死番去高登啦

果時得forum 1 同2, 夜晚8-12 點慢到唔駛上咁滯...

咪係
我諗用android 機睇高登嘅人大部份都識連尼住
再講
呢個打手同林早洩一樣以為lihkg 係plus 仔搞出黎
我講咗d 咩大家明啦

點解私怨嗰part排最後但又咁撚多篇幅

有句我好認同
雙方都有唔啱，完。

咁我地咪轉場諗住整返快佢個server囉
呀 點知都係咁撚慢

邊個好用咪用邊個囉

痴線乜高登依加有啲咁既po 仲上黎做乜鳩睇壞眼

分乜撚野析 一句講哂 你個垃圾官方app咁撚廢 執7左佢啦

呢個真 俾件垃圾自己單機上高登啦

林早洩俾中聯辦email註冊acc添 咁佢政治立場係咩呀咁

果邊比5毛假膠入侵太多，基本上都冇曬以前既氣氛
只係講緊短短幾年就變到咁
server,程式又唔會更新
授唔授權番都唔係重點，家下係忍夠

最憋嘅係一個以言論自由為特色嘅forum,連admin 都不斷搵打手攻擊對家。

明明所有野都係自己一手造成仲係度扮撚哂受害者，知唔知醜？

唔係你跟唔上時代，都唔會有HKG+出現。

仲好意思話介面似
屌你老母慳d啦你個介面柒撚懞懞咁狗都唔想屌呀

個班打手扮哂中立理性分析
實質係偏高登

有冇人過去開個理性分析post係lihkg贏
睇下林早洩會唔會即ban

cache果段寫乜鳩呀，一係唔識中文一係唔識cache

In LIHKG we trust
In 連巴 we trust

介面似都講得出口？

你介面功能速度有HKG+一半都唔會好似而家咁啦

笑左

分析有撚用？

依家邊個上得舒服咪上邊個囉

用得lihkg 擺明同你林早洩作對啦

你分析完啲人會上返高登咩

食屎啦林早洩

真係人唔笑狗都吠

班人啲回覆真係痴撚線

介面？lihkg 個介面係抄HKG+ 唔係高登喎。

最多我平少少賣隻keyboard俾佢喇

翻版高登？頂多咪翻版HKG+

- 介面呢樣無得嘈，app版介面絕對唔係高登專利
- 抄的係分台制度同台名，當中亦有改動過，例如新增熱門同黑洞，好似有cut到某啲台（唔肯定）
不過大部分論壇的分版制度都好接近，呢個點好難咬得入
- ISP email註冊都叫抄就牽強咗啲
- 管理層無叫過人過檔LIHKG，只係會員集體煽動，原因有目共睹
- 佢唔可能知方丈政治立場，亦唔會知連巴立場，無得用估嘅方式去屌。再者，有關批評LIHKG政治立場的全部無實證支持，說服力欠奉

不過批評高登嗰度寫得幾好

點解會用翻版去形容
高登最大既資產係d人 早洩頂多提供一個公共空間
入面d文化 圖 icon 潮文都係之前既高登仔創作......
介面同其他野咪又係Hkg+本身創作出黎

專業分析

人唔笑狗都吠

中聯辦係isp

個domain whitelist 早洩人手input架

好多打手係個邊落哂腳
有政黨 有廣告商
你地一走就走 叫d 人點算

高登個App好用就唔會搞成咁

根本冇抄唔抄
高登既價值係會員同會員創造既內容及文化。
林祖舜除左維持server之外冇其他對高登有增值既影響

正如你喺離島做野，得一間餐廳，茶客之間好熟絡
點知間餐廳越黎越難食，有客話「屌，碟頭飯之嘛我開間好過啦」
之後你d客過晒檔，你冇得話人抄你賣揚州炒飯西多士凍奶茶，因為間間茶記都係咁。

你只係做得柒而製造誘因令人走，呢樣野你放落任何一行都一樣。
覺得你d客會無限包容你只係你既痴心妄想。

依邊睇高登好似睇天涯噉

依個類比唔啱，討論區嘅貨係人，可以話一間club個場唔好玩，之後啲人拉大隊走晒去新場會好啲

垃圾高登未有hkg+前都慢到pk

lihkg同hkg似既地方得isp mail同d icon咋

文化上都似既,ui就係LIHK同HKG+搞出黎,web版ui完全唔同,關你高登乜事? d icon都唔係高登原創既

我只係用家，理得佢個政治立場
邊度好用去邊度就係咁簡單
佢地之間既矛盾我地都唔會知 更加唔想知
早洩收皮喇

兩邊都係用電先上到

乜仲有人理高燈仔係燈
係cc台出撚晒名唔係5毛就熱狗打手

呢隻打手唔錯
8/10

等佢自己慢慢留係高登啦 呢d人唔洗理

無知一問，呢道屌本民青會俾人圍屌咩？幾時？邊個post？

呢個真。 以前覺得web版 好慢，先用hkg，現在冇hkg之後用返web反而快左

「反撬高登客」
如果高登個server有返2016年應有既水準咁快
有返個正正常常既app
就唔會有大批高登仔移民啦

同埋啲人可以上多過一個forum
只不過係目前高登吸引唔返部份轉左去LIHKG既人同時上返高登姐
懶係專業分析 但就將高登啲問題賴落LIHKG度

提完lihkg 仲未比人bam 咩

講真,我轉過黎其中一個原因係班熱狗洗版洗到
可以離譜到全日自推自己個post

究竟係以前cache serve拖慢速度定係因為而家無人所以速度高呢

正話過左去屌鳩佢啲謬誤，唔知比人bam左未，就黎比人bam晒啲高登ac

我對你件產品唔滿意，整個competitor同你對陷叫商業道德有問題

好撚有主觀既中立分析

佢道得標準已經上到月球

德

弱智既要留守咪由得佢留守
咁撚低汁 最好咪過黎tim

留名

高登個app唔係抄人嘅咩？而且lihk都未有網頁介面，邊度有人抄高登？

條友都on9
未有第三方app前高登已經慢到hihi
唔好高登慢屈落第三方app度
個問題根本係個forum用陳年asp寫加server cheap雞
好多backend野完全無大改過
呢D技術性問題林早泄根本唔肯花錢搞好佢

十幾年前香港同外國堆主流forum全部用php
由個時快到依家
高登就死都唔轉用php
Microsoft野商用係死得人
君不見好多櫃員機行Windows成日藍畫面極唔穩定？
搞論壇一定係行Linux + php先又快又穩定
咁都唔識就唔好叫自己做IT人

林早泄唔ban五毛都叫優點？
仲有高登Sony同三星係高登落大量廣告
有大量廣告文扮客觀review都算
幾位三星打手不停出新post做假呃人完全無王管
倒轉頭講東方日報點起家就幾百人被ban?
根本就係大細超完全唔公正客觀

連尼住支持青政關我鬼事咩
我用九方又幫襯阿信屋
佢地老細係紅底啦
咁唔代表D乜野架
我係政府做
但日日開工笑CY同堆高官
直頭係FB鬧高官啦
各人有唔同政治立場
你用佢既野或under佢唔代表你要轉你自己既政治立場
真正和諧係應該大家可以有自己既立場
唔會互相打壓亦可以各自發聲
咁先代表公民有自由同自主

一個論壇同app
最重要係又快又穩定
功能多就更好
呢D基本野林早泄接管高登多年都比唔到大家
但廣告就越黎越多佢賺左唔少錢

新論壇搶高登客有乜問題？
依家高登仔比林早泄mark左只可以一世人上高登？
唔可以上其他論壇呀？
呢D完全係獨裁者既想法
林早泄真係好有CY同毛澤東既影子
搞個論壇都要唯我獨尊超然於互聯網
如果高登本身做得夠好
邊駛怕人地搶客呀？
就係身有屎心虧明知自己D野唔掂
妒忌人地搞得好先要言語中傷人

如果日後林早泄學CY咁出律師信打壓異己想告連尼住
到時呢度既高登仔就要網上集資助連尼住打官司
每人捐一百幾十都唔少錢啦
駛屈服係林早泄既淫威之下？

咁用plus id咪唔洗驚

高登拎外國icon黎用又有商業道德

話cache會拖慢bandwidth 真係...
得番d 仲留係個度既on9先會信
同埋如果覺得有野搞到你outgoing慢你可以閘鳩佢架嘛，部機你控制你鍾意點玩都得架啦
連呢d都唔識做，一味賴user用得過份
林生我諗你冇得撈之後只岩掃街咋喎

某程度上係連尼住既政治立場
先比到佢革命反建制既心
高登係林早泄掌管下就好似一個腐敗多年既建制
節然有人睇唔過眼反抗兼想做得更好
帶領大家有個更好既論壇環境

呢D野唔係一般港豬敢做
香港亦唔會有太多人有豐富搞高登app既經驗
所以某程度上係時勢做英雄
之前既第三方高登app developer都有一定既貢獻
大家都只係想有個更好既高登
高登只有遠離林早泄先會有新既出路

講得啱

無point 嘅人先會拎道德黎講

好想同林早洩講一句：D 會員你㗎？D 會員mark 左你個名㗎？

成篇文

嗱我分析就一定客觀公正既

-高登admin係有d不足
-Lihkg同過檔既十惡不赦 推阿婆出馬路同強姦隻豬
-其實兩邊都有要負責
結論-Lihkg快d接埋

成班屌cache server 嘅九成九係新高登仔
以前(2009)上高登係又冇自動分流個server 又廢
每次都要由forum 1 試到去forum 7
睇吓邊個forum 最快
就算搵到最快個server (以前成日用forum 3)
Load一個post 最快要2-3 mins
有時仲會timeout 或者load 完係冇哂css
嗰陣冇mobile app 啦掛
冇人用cache server嚟洗golden server 啦掛
咪一樣咁撚廢

就算執柒哂hkg+ lihk dathkg
而全部人都轉用返哂web 版
到時咪又係重現返當年嘅情況
高登自己個server 廢就唔好撚搵籍口啦
仲未計而家放多咗咁多廣告
影響user experience

係啦 最醒係你啦

唔好過黎呀

關鳩事咩
有冇hkg+ 高登個ser同app 又咪一樣咁慢

以前上開都知，平時已經唔係快

星期六日晚或者有英超個d時間，基本上係見燈膽多過見字

廢就認啦，賴乜春third party app姐

我大概2010 開始上，果陣上web 惟有係開兩個tab，一個load 單數頁，一個雙數，但都唔係快好多

高登admin 連五毛都唔會封
但就容不下會員一句批評
甚至無差別亂bam 人

況且垃圾草泥馬比五毛肆虐
已經係一個唔玩高登既理由
所以收鳩皮啦